電腦安全終極指南

1.更新你router 個版本 (我就用tplink)

2.入router 關兩樣野DMZ 同 Upnp

3. 升級你Windows 10 到 Creators Update 1703 build 15063
(windows 10 anniversary update 係上年既版本,唔好搞錯)

之前有人提及 router 可以擋一擋都同意
但見到 tp link 突然發現左 d 盲點

乜嘢盲點? 唔好嚇我!

用Linux

中國野

你知得太多了!